結咗婚嘅人

係咪就等於唔可以有異性朋友？

另外，當另一半要你接受佢可以有異性朋友嘅時候。但佢就對自己鬼死咁嚴。
好似成日驚死我背住佢出去搵食。

俾著你，覺唔覺辛苦？

如果會，會點做？

如果你係許志安
咀埋摷埋上埋樓都唔會有事

睇人既啫

叫埋老婆一齊去

呢 d 工夫結婚前已經要做

當我可以咁做哩。

老婆倒翻轉唔肯，你又認為點？

佢紅杏出牆？

哈哈 咁就要問你啦 個女人你最熟 佢諗緊乜野 ?

兩公婆結咗婚就係一個家庭

一齊出席 social gathering 最自然不過

點解唔肯帶埋你去 ? 你問下佢睇下你滿唔滿意嗰答案囉

講真 兩個人一齊就要照顧對方感受

老公梗係緊要過朋友 直情另一層次無比較嘅餘地

點會唔識揀

無覺悟結乜野婚